Conan Exiles [魔幻/冷兵器/生存/沙盒]

Discord Link

Steam Store

官方Website

Conan Exiles 故事背景, 係由漫畫Conan The Barbarian既世界做藍本
入面, 暫時有4個信仰, 而每個信仰, 都有佢地既神可以召喚黎幫你手攻城, 呢隻Game最大特色係, 你可以將你打低既NPC變做你既奴隸,
你可以訓練佢地幫你守城, 帶佢地幫手戰鬥,
去到後期, 仲可以拎佢地(或敵人)做祭品, 去召喚Avatar攻打敵人基地

一句到尾, 有/冇玩開生存Game既你, 入黎Discord一齊玩
幫手做大個高登仔基地

好似幾正！留名

買黎一齊玩啦

有無折? ???

早一個幾鐘先出

依家有幾多人

淨係計我舊班底有五個左右

驚買完無心機玩 又要番工 sosad

咁我地個個都要返工, 都係放工搵時間玩姐

好似唔錯，又唔係貴

有無lag? 有興趣想玩

老老豆豆你可以等兩三日先買
gameplay方面我玩左兩個幾鐘覺得好正
但係缺點係server好多都lag到pk, 等兩日食100ping官服冇咁嬲

Lag到咩情況？

瘋狂回潮, server freezing, 無啦啦斷線etc
不過岩岩搵左個日本私服行左陣又無乜野, 真係衰server上面

已買 好LAG真係

入黎一齊玩, 收到風今晚會有人開港服

單機都好過癮，想問下點升快d?

一定係打怪

d奇行種好難打

唔識玩
有冇人教下
Steam id
Decendable

觀望中，有啲想玩，但新手未玩過類似既生存game，會唔會好難上手？

有香港ser未？班台灣人好嘈

好似好多bug,唔敢買住

有啲興趣想試，不過都係輕鬆玩

劉明先

睇lirik玩笑到我崩潰
ULULULULULUL

買左 down 緊 見好似正過ark 同 rust

game已買

整左把廢劍連隻雀都唔夠打

床又SAVE一次就冇

呢隻game 單拖係冇得玩

連登係咪唔興玩呢類game

佢係冇預你單機玩 因為藍圖你係唔會學得晒
入埋黎一齊玩

真係比較少
我叫埋friend去高登開都係得果小貓三四隻

Ark DEV直情上twitch酸尻佢話係ark mod

更新完搵唔到個ser

因為好多ser未更新

連登有冇人開SER?

入呢個ser
SEA Unofficial 24/7大
概係呢個名 香港人開

更新完冇左了

TWITCH 好多人都斷左更新完搵唔返SERVER

refund 左, video setting 都搞左一個鐘, 而且crash 左廿幾次

我一次都無crash過

個ser爆左

我一開始都係咁crash 重裝之後又無事

6800K
GTX970
32GB Ram
最新driver

video setting set 極無效
一時中文一時英文
開game 有八成機會crash, 有時Quit game 又繼續留係背景厄我鐘.

Win7 64bit
成日轉出卓面就死game
視窗full screen 永遠轉唔到

撞入來吧

Lag到痴線，仲有好多大陸人

琴晚玩好順

點解打字會彈出去

Bug黎 出面copy入去會好d

Pish

3分鐘

咩3分鐘？

有巴打已經開左部落
Rc1816908 搵佢

第一頁咪有DISCORD

睇唔到依加入

就黎又有更新啦

開左telegram group

如果唔玩PVP係唔係少好多樂趣
去pvp服玩個人未行到河已經俾人殺

有冇少左見人見志
出隻神像無用先啦至少

開唔到驚

Server 係咪真係差成咁

有興趣試下

近排好好多 不過人多都仲會有少少問題

留名,多唔多港人?

點解起座野係山上面,
明明有拆梯, 其他位置無可能上到黎,
都可以比人清場

即刻無心機玩